香港係中國城市，覺唔覺得投票post好低質？

覺
唔覺

屌,你以前唔係出D有用POST好似「‎香港人太鍾意散播失敗主義」?

而家專開垃圾POST

都冇得救嫁啦

人到咗絕望就會走火入魔
眼見時事台開個垃圾假設題、投票post都繼百個人投，又上熱門就知根本冇人care失敗主義，仲好撚enjoy
「如果俾十萬你，你撐唔撐港獨」又幾百人
「港女係雞係公廁，贊唔贊成」又幾千人
發現根本係圈子問題，連登嘅人係enjoy理啲假設撚、投票撚。
講極都係成頁垃圾，五毛都算啦，開垃圾post唔知為乜，我又試下開多啲垃圾post丫，睇下有冇人覺得煩

係
回老家未
當係陪下濕ching

一句「我係attention whore」咪得囉
講咁多廢話

腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人
腥講人一向得個講字同有陣錢腥味⋯